有冇人係好似我咁？

即使有香港身份證同特區護照
都仲係想效忠女王陛下政府
想加入英軍替女王效力
重振不列顛昔日光輝
即使去伊拉克阿富汗都願意？

想去英聯邦國家
例如係加拿大澳洲
鍾意英聯邦一切事物
以做英聯邦公民為榮？

仲有經常留意大英祖國的新聞大事